問188收遊戲機鋪

好耐無去過188，一樓or二樓嗰個收機阿伯仲有無做？